你覺得人類係咪天生識(被)屌西做愛?

覺得係本能正評
覺得要教育/接收性知識先識負評

我覺得唔洗人教都識

食 色 性也

人都係動物
有動物唔識扑野㗎咩

你柯尿洗要人教呀

度度都見到你既屌

見到有個洞咪吉入去
點知又幾爽

之前大陸有一單新聞兩公婆結婚幾年都冇BB,原來以為就咁攬住瞓就會生仔

呃正評
ps.已正評

我都有睇過
好似話幾年之後兩公婆去睇婦科，比醫生發現
最後醫生比左幾隻av佢地睇

之後過咗幾年都生唔到
又搵醫生求救
醫生就要求嗰兩公婆喺佢面前扑嘢

原來個男嘅次次都顏射佢老婆